喂7月27 洗唔洗搵幾個去踩下線先

又話10點又話12點又話3點

又唔知屎飛點佈防
又唔知何生老母條屍點佈防

建議搵幾個人踩下線先

推

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答